Avg Price = SUM(car_data[Price ($)]) / COUNT(car_data[Car_id])

Avg Price Color = IF([Avg Price Diff] >0,"Green","Red")

Avg Price Diff = [YTD Avg Price] - [PYTD Avg Price]

Cars Sold color = IF(car_data[Cars Sold Diff]>0,"Green","Red")

Cars Sold Diff = [YTD Cars Sold] - [PYTD Cars Sold]

Max Point = IF(MAXX(ALLSELECTED('Calendar Table'[Weeknum]),[Total sales]) = [Total sales], 
MAXX(ALLSELECTED('Calendar Table'[Weeknum]),[Total sales]), blank())

MTD Avg Price = TOTALMTD([Avg Price],'Calendar Table'[Date])

MTD Avg Price KPI = CONCATENATE("MTD Avg Price : ", FORMAT([MTD Avg Price] / 1000, "$0.00K"))

MTD cars sold = TOTALMTD(COUNT(car_data[Car_id]),'Calendar Table'[Date])

MTD cars sold KPI = CONCATENATE("MTD Cars Sold : ", FORMAT([MTD cars sold] / 1000, "$0.00K"))

MTD KPI = CONCATENATE("MTD Total Sales : ", FORMAT([MTD Total Sales] / 1000000, "$0.00M"))

MTD Total Sales = TOTALMTD(SUM(car_data[Price ($)]),'Calendar Table'[Date].[Date])

Price ($) average per Car_id = 
AVERAGEX(
	KEEPFILTERS(VALUES('car_data'[Car_id])),
	CALCULATE(SUM('car_data'[Price ($)]))

Price Color = if([Avg Price Diff]>0, "Green","Red")

PY Total Sales = CALCULATE(SUM(car_data[Price ($)]),SAMEPERIODLASTYEAR('Calendar Table'[Date]))

PYTD Avg Price = CALCULATE([Avg Price],SAMEPERIODLASTYEAR('Calendar Table'[Date]))

PYTD Cars Sold = CALCULATE(COUNT(car_data[Car_id]), SAMEPERIODLASTYEAR('Calendar Table'[Date]))

Sales Diff = [YTD Total Sales]-[PY Total Sales]

Sales Diff color = IF([Sales Diff]>0,"Green","Red")

Total sales = SUM(car_data[Price ($)])

YoY Avg Price growth = [Avg Price Diff]/[PYTD Avg Price]

YoY Cars sold Growth = [Cars Sold Diff] / [YTD Cars Sold]

YoY Sales Growth = [Sales Diff] / [PY Total Sales]

YTD Avg Price = TOTALYTD([Avg Price], 'Calendar Table'[Date])

YTD Cars Sold = TOTALYTD(COUNT(car_data[Car_id]),'Calendar Table'[Date].[Date])

YTD Total Sales = TOTALYTD(SUM(car_data[Price ($)]),'Calendar Table'[Date])